{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "연천재인폭포오토캠핑장"
    },
    "text": "漣川ジャン·オートキャンプ場\\n\n京畿道漣川郡漣川邑古文里117-1番地\\n\n漣川斎院滝オートキャンプ場は京畿道漣川郡漣川邑に位置しています。 漣川郡庁からジェイン滝方向へ車で約15分の距離にあります。 キャンプ場は約13万平方メートルの広い敷地の上に位置し、オートキャンプサイト100面とキャラバン20台を運営しています。 オートキャンプ サイトでは、電気と火鉢を使用できます。 キャラバンは4人用と6人用に分かれており、それぞれ専用デッキとテーブルが備えられています。 また、4~6人用と6~8人用のケビンハウスもあり、一般ペンションと同じレベルの施設を提供しています。 キャンプ場内にはカートレース場もあり、カートに乗って楽しむことができます。 キャンプ場は「民間」と「直営」方式で運営されており、「一般キャンプ場」と「キャラバン」が利用できます。 周辺には川が流れていて自然環境を楽しむのにも良いです。 水遊びやプールもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場は京畿道漣川郡漣川邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場のアクセス方法は？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場は漣川郡庁からジェイン滝方向へ車で約15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場はどれくらい広いですか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場は約13万平方メートルの広い敷地の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場ではオートキャンプサイト100面とキャラバン20台を運営しています。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場のキャラバンには何人用のものがありますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場のキャラバンには4人用と6人用のものがあります。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場のケビンハウスにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場のケビンハウスには一般ペンションと同じレベルの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場内には何がありますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場内にはカートレース場もあります。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場はどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場は「民間」と「直営」方式で運営されており、「一般キャンプ場」と「キャラバン」が利用できます。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場の周辺には何がありますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場の周辺には川が流れていて自然環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "漣川ジャン・オートキャンプ場では水遊びやプールができますか？",
            "answer": "漣川ジャン・オートキャンプ場では水遊びやプールも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 521
    }
}